又話唔比影

這麼小的奶

係咪衫黎 好似好假